الاتحاد يعود بنقطة من طشقند .. (فيديو)
 استهل نادي اتحاد جدة السعودي مشواره في الموسم الحالي لبطولة دوري أبطال آسيا لكرة القدم بتعادل أمام مضيفه لوكوموتيف طشقند الأوزبيكي في اللقاء الذي جمعهما الثلاثاء فبراير شباط وسجل الفنزويلي جيلمين ريفاس هدف السبق للفريق السعودي في الدقيقة من زمن الشوط الأول ورد عليه الأوزبيكي سيردار ميرزاييف بهدف التعادل في الوقت القاتل في الدقيقة قبل الأخيرة من عمر المباراة وشهدت الدقيقة التالية اشتباكات بين لاعبي الفريقين مما اضطر حكم اللقاء إلى إشهار البطاقة الحمراء في وجه كل من السعودي فهد المولد والأوزبيكي جاسور حسنوف وفرط الفريق السعودي بفوز كان في متناوله واكتفى بنقطة وحيدة ليتقاسم صدارة المجموعة الأولى مع لوكوموتيف بانتظار المباراة الأخرى ضمن المجموعة بين سباهان اصفهان الإيراني وضيفه النصر الإماراتي  